{
  "id_query": "27888476",
  "total": 16544,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.37162,
  "origin_question": "Messenger của facebook em vô là bị văng ra là bị gì vậy ạ ? Tại điện thoại ip hay tại messenger ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 28.44215,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.86947,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em bị dọc ngang đenthì là bị gì vậy ạ ? Sửa được không anh và chi phí sơ bộ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.696606,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.532225,
      "id": "26067810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 e chơi game cứ 1 lúc là bị văng ra là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.159239,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị sọc ngang đen thì là bị gì ạ ? Sửa được không ạ chi phí cỡ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.031237,
      "id": "21910337",
      "field_search": "question",
      "question": "meseger nơi ip6 và 5s bị văng ra là sao ạ",
      "answer": "@Lê Bắc: mình cũng bị đây (",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.859615,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.838638,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.65391,
      "id": "26749216",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hay bị đứng bên facebook là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.490396,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.838203,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.68353,
      "id": "26450327",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm chủ nhật. Mua vài xài ứng dụng facebook cứ 5p là bị văng ra. Rồi còn bị đứng máy. Máy bị lỗi phải không bạn? Để mình đem máy ra đổi chứ máy vậy sao xài ạ haizzz",
      "answer": "Chào bạn, Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết- Khoảng 2-3 ngày bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.444815,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.441902,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.199953,
      "id": "25863419",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao gọi messenger video bên kia không nge mình noi j , là sao vây ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do bạn gọi Messenger qua loa ngoài nên có tình trạng này, để khắc phục bạn vui lòng cắm tai nghe khi đàm thoại để có chất lượng cuộc gọi tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.116964,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.892733,
      "id": "20452367",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em sao đang chơi game liên quân thì bị văng ra màn hình chính là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.626099,
      "id": "28076078",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi pubg vs liên quân có hay bị văng ra kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt 2 tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá nha bạn. Mình trải nghiệm thì vẫn hoàn toàn bình thường bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.511726,
      "id": "19587425",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản google của e bị vô hiệu hoá là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc mình chưa hình dung được tình huống lỗi của bạn.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.385303,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.374567,
      "id": "31002017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Sao iphone 6 chưa có giao diện mới của messenger vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vào AppStore > tìm Messenger > rồi anh cập nhật mới nhất cho ứng dụng này thì đây là giao diện mới nhất rồi anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.33017,
      "id": "27833899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao góc dưới máy của e bốp nghe tiếng như là bị hở đó ạ , k biết là do miếng dán hay là điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.269205,
      "id": "21189645",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại en bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.217537,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.16117,
      "id": "30271466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m dùng dc 1 tháng. Kh rơi hay va chạm gì, sao máy hay bị out app vậy ạ? App nào cũng bị, đang xài văng ra. Ngày tầm chục lần",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.001028,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.809118,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.798449,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.798449,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.742434,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.646452,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.629736,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.587711,
      "id": "27889897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5 là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hệ điều hành iOS 11 thì là cột sóng gạch còn iOS 10 đổ xuống là chấm tròn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.587711,
      "id": "27889874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5s là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "@Tui: có vẻ mù công nghệ ios 11 là cột sóng kiểu gạch đó, còn 5s nếu ios 10 trở về trc thì là chấm tròn nếu lên 11 thì cx thành gạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.158533,
      "id": "28890246",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 5s khoảng 30-40 phần trăm bị sập nguồn là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp của bạn đang trong tình trạng hiện thị % pin ảo, bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.074842,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.027683,
      "id": "27733312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e cứ vô cài đặt là có lỗi sọc đen bên phải là bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về tình trạng này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.86557,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8223,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.810425,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.784702,
      "id": "24370173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao em bấm vô mục \" phân tích \" là bị đứng máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.619541,
      "id": "28870052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ảnh được chụp tầm 1 2 tuần trước, bây giờ muốn chia sẻ lên messenger hay instagram thì có vài tấm lại không chia sẻ được, cứ để bị lỗi hoài. Vậy nguyên nhân là gì và cách khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.466908,
      "id": "27892710",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tin nhắn messenger đên e vào trả lời lun sao nó cứ bị thoát ra v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Messenger đã có bản cập nhật vá lỗi, bạn cập nhật lên và khởi động lại máy xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.38826,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.270151,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.26917,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.253834,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.238102,
      "id": "23901142",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó vào db là bị văng ra là s vậy?? E đã tháo fb và cài lại vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Facebook đang bị lỗi nên bạn thử truy cập ở 1 thời điểm khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.206919,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.195951,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.100416,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025856,
      "id": "23730701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em sài được hơn 2 tháng , dạo này khi em đang xem video trên facebook thì máy có hiện tượng văng ra . thế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Facebook xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020891,
      "id": "25912942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5s của em tại sao lại chụp hình k được cả camera trước và sau ( nhưng lại call video trên messenger  duoc ạ ) máy em đang ớr ios11",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020512,
      "id": "27498851",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip đang dùng fb với zinh hay bị bật ra là thế nào",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.971052,
      "id": "30856416",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị s v ad cứ động vào nút home là bị",
      "answer": "Chào anh ,Đây là do anh bật chức năng tầm với để dùng 1 tay trên điện thoại , anh vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > tắt nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.954662,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.944403,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "Đàn chơi fb hay vs nghe nhạc hay bị bật ra là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.905304,
      "id": "21174053",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã iPhone tại thegioididong là gì vậy e",
      "answer": "Chào chị ThuVâng trường hợp này chị cần kiểm tra mã quốc gia sản phẩm này phân phối hay sao vậy ạ để bên em kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.876375,
      "id": "20726544",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua kẻ thế giới di động được vài hôm điện thoại mượt nhưng sao lại hay bị văng ứng dụng vậy ad?đang chơi game bị quảng cáo thì máy đứng luôn và một lúc sau thì văng ra đây có phải là lỗi do nhà sản xuất không mặc dù bộ nhớ còn trống đến 24GB",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này bạn hãy thử tắt hết các ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục tình trạng trên không bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.863949,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.778746,
      "id": "19709260",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 mà sao dùng Facebook đc 1 lúc là Facebook bị thoát ra nhỉ,",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.756798,
      "id": "20774186",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em đang còn 3 lần dán màn hình miễn phí . Vậy em đi cửa hàng Thế giới di động nào cũng được, hay phải đến dán tại của hàng mình mua ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng được hỗ trợ dán lại màn hình hết anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.729136,
      "id": "24422311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 bị ntn là bị gì ạ?",
      "answer": "@Huệ: bị tối 3/4 màn hình nhưng vẫn cảm ứng đc ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.725298,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.716251,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.71394,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.627289,
      "id": "20679191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, hiện tại IP có cài được icloud chưa ạ? để e đến cài vài nếu chưa cài mà bây giờ cài vô nó có bị mất hình ảnh dữ liệu trên đt hiện tại của mình không? em cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như iPhone mà cài tài khoản icloud vào thì sẽ không ảnh hưởng gì, không mất dữ liệu iPhone nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.613283,
      "id": "21910162",
      "field_search": "question",
      "question": "Meseger trong ip6 tự nhiên bị văng ra thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.610453,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.585255,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.582647,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.554134,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.518541,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao để sim vô mà lại hiện lên là đang tìm kiếm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.514263,
      "id": "23590263",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao dt của e cứ bị văng ra màn hình chính hoài vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.42882,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.29281,
      "id": "20419626",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e.lướt ra facebook ra vô vs bàn phím bấm hắn chậm là sao.vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.261494,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.... Đang sạc điện thoại  mà bị cúp điện....nhung em vì bận công việc nen ko rút máy ra đc.. Vậy có điện trở lại thì có ảnh hưởng gì đến máy và pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có điện lại  thì điện thoại của bạn sẽ tiếp tục sạc nếu như PIN chưa đầy chứ không có ảnh hưởng  gì đến máy và PIN cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.248087,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.227083,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.225546,
      "id": "21910135",
      "field_search": "question",
      "question": "Meseger trong máy ip6 tự dưng bị văng ra thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử gỡ ứng dụng Messenger ra và cài đặt lại xem có khắc phục được không nhé bạn .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.148743,
      "id": "18550956",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb   màu gold là giá hiện tại thế  này hay  là   trong thời     gian khuyến  mại ạ",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng (gold) hiện đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com có giá là 8.990.000₫ và hiện không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.086735,
      "id": "26846125",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mới 8tr5 về được 3 tháng hay dùng ốp h mới bỏ ra thì lại thấy vỏ bị kênh ở phần trên của điện thoại hơi gõ nhẹ thì ra tiếng lọc sọc ở trong vậy em được hỗ trợ gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.07965,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.063276,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i6 của e bị rơi vỡ màn hình thì thay bao nhiêu ạ, điện thoại e còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.037958,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.99736,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.970324,
      "id": "17683926",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại chỉ sắp ra màu gold thôi hay sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị Lựu,Với sản phẩm này thì bên em chỉ hỗ trợ đặt hàng màu vàng đồng thôi ạ. Nhưng màu này cũng khá đẹp và hợp với phái nữ đó chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.848618,
      "id": "23739721",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là điện thoại cao cấp hay tầm trung ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này iPhone 6 là dòng sản phẩm cao cấp nhưng hiện tại với cấu hình của máy thì không còn mạnh so với các dòng sản phẩm cao cấp khác nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.785461,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.773256,
      "id": "29386119",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị rơi ko lên  màn hình giờ em mang ra nhờ lấy lại ảnh trong đt được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể xem có cách nào khôi phục được hình ảnh không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.759628,
      "id": "24384715",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lúc mới mua dùng rất dễ nóng máy vậy ạ? HĐH cũng khá chậm, máy cũng bị treo vài giây, phải thoát ứng dụng rồi đợi 2-3s mới hoạt động bình thường. Khá là khó chịu khi máy dễ nóng và hay ngừng. Trong messenger thì đối phương nhắn 3-4 phút sau mới nhận được thông báo.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.754133,
      "id": "27893755",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messenger ko chạy đa nhiệm được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin ứng dụng không chạy đa nhiệm được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.703789,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.686405,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.683727,
      "id": "27426543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi là e mua dt ip 6 o tgdt.e sài được gần 2 Thag nay ma giờ hiện tại là dt e sạc bin cầm vào là bị tê tay rờ vào lưng dt kiểu như bị nhiểu điện",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.664757,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng điện thoại iphone là của nước nào sản xuất vậy qtv.",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì sản xuất là ở nhà máy Trung Quốc bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.661552,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.628382,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627575,
      "id": "25347629",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.559937,
      "id": "22127908",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở lại tin nhắn bị ẩn từ người lạ trong ứng dụng messenger?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn ẩn tin nhắn từ người lạ như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.537811,
      "id": "31177287",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho mình hỏi là máy ip 6 thường 32gb hiện tại là màu gì?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại Iphone 6 32GB màu vàng đồng anh nhé, nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.5181,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.492432,
      "id": "21412759",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv sao em onl Facebook mà cứ bị out ra màn hình chính ko là sao thế? Chỉ hộ e với !",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bộ nhớ ram bị tràn nên bạn thường xuyên chạm 2 lần vào phím home sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.482494,
      "id": "19923227",
      "field_search": "question",
      "question": "vào facebook hay bị tắt",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng Facebook ra, sau đó vào cửa hàng tải lại ứng dụng Facebook và sử dụng lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454948,
      "id": "21715443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em bị cong.đt em mua tại thế giới đi động có đc bảo hành Ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.438837,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.431366,
      "id": "27820522",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip 6 32gb tại tgdd vậy bây giờ e muốn bán lại tgdd thu vô bao nhiêu? Gần 2 tháng r ạ, giá là 6990000",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com gần 2 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.242.500đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.407066,
      "id": "30832100",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình đăng nhập nó báo vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này nếu chị đang có một iPhone khác thì chị dùng máy đó để đăng nhập vào tài khoản này để phê duyệt, nếu chị không có máy nào nữa thì chị nhấn vào \"không thể phê quyệt...\" để nhận hướng dẫn khắc phục chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401947,
      "id": "24652054",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi Liên quân mượt không ạ? Máy bắt wifi tốt không? Truy cập web, lướt fb, sử dụng messenger có hay bị đứng máy, treo máy không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng tốt các yêu cầu trên , hầu như không có tình trạng giật , treo máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.38902,
      "id": "23385723",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản QT hay bản gì ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.373995,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.329807,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.308376,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.296532,
      "id": "28437935",
      "field_search": "question",
      "question": "gốc phải bên dưới của màn hình chạm vào nó bị ciu là do máy bị hỡ hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.256474,
      "id": "27502426",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái mức giá hiện tại của máy là 7,490tr hay la 6,690tr",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có 2 mức giá hiện tại là giá thường 7.490.000đ và giá khuyến mãi online chỉ áp dụng cho siêu thị có háng sẵn là 6.690.000đ anh nhé. Hiện với giá thường thì anh sẽ được hỗ trợ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.224356,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.191994,
      "id": "19514909",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua dc vài hôm  lúc xem phim nó hay bị nóng vậy có sao ko z ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp nếu máy chỉ có hiện tượng ấm lên sau 1 thời gian dùng thì không sao anh nha. Nếu máy quá nóng thì anh nên mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra máy giúp anh và có thông tin cụ thể nhất để hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.178888,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11126,
      "id": "26708568",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim e bị vậy là S ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082088,
      "id": "24685244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 cua em tại sao bị khóa phần wifi z ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phần wifi của máy bạn bị mờ không bật được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.041168,
      "id": "23519938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , trên trang facebook của tgdđ có đăng là xã hàng ip6 giá chỉ 100K , cho các bạn share like comment gì sẽ có thể mua được giá 100k đúng không vậy , hay chỉ là bị giả mạo thế",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em không có chương trình này anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.023605,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.020685,
      "id": "22013669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip màn hình k hiện menu các ung dụng là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.012638,
      "id": "24945627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 có camera lồi ra là 6 thường hay 6s vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì 6S hay 6 thường đều có camera lồi cả bạn nhé. Cách nhận biết giữa 2 máy là màu sắc 6S có màu hồng và mặt sau dòng S sẽ có thêm chữ \"S\". Với iPhone 6S cũng sẽ có công nghệ 3D touch còn iPhone 6 thì không có ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.003057,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.984314,
      "id": "30016192",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá hiện tại của sản phẩm là 6990000 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ giá niêm yết hiện tại của sản phẩm là 7.490.000₫. Tuy nhiên sản phẩm này đang có chương trình khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị mua điện thoại này thì chị sẽ được Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.980652,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.979973,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.968212,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.966932,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cuộc gọi mess lại có trong nhật kí cuộc gọi điện thoại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra mặc định dòng máy Iphone khi bạn thực hiện gọi qua messenger sẽ hiện trong danh sách cuộc gọi của máy bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.964273,
      "id": "27435927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình vừa đặt mua online đt, vậy là sáng mai mình có thể ra lấy điện thoại ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã đặt online và khu vực anh đặt có máy thì anh có thể lấy sản phẩm này vào ngày mai vẫn được anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.917395,
      "id": "22327228",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình sao vào messenger k Dc mình đã tắt máy và khởi động lại vào xoá mes cài lại kuon vào chứ xoay hoài . Còn oppo f3 của mẹ mình vào Dc dùng chung wifii luôn @ bị gì r ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.911808,
      "id": "20813704",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em tải ứng dụng nào cũng hk đc là lỗi gì vậy ạ tải đc nữa vòng thì nó báo lỗi ios 10.3.3 do máy hay do mạng 😔",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này để khắc phục bạn vui lòng làm lần lượt theo các bước sau:1. Kiểm tra ngày giờ trên điện thoại nếu sai so với thực tế thì bạn vào Cài đặt > Ngày giờ để chỉnh sửa lại cho chính xác.2. Kiểm tra lại kết mạng của bạn xem có ổn định không hoặc bạn có thể sử dụng thử 1 kết nối mạng khác ổn định hơn.3. Tắt nguồn điện thoại khởi động lại để hệ điều hành tự động fix các lỗi phát sinh trong quá trình sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87414,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.839159,
      "id": "21210053",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em sau khi dán cường lực viền màn hình xuất hiện một đường dài bọt khí,giữa màn hình xuất hiện đốm đen khi nền màn hình màu trắng là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo Vâng trường hợp này nếu màn hình sản phẩm của chị có trường hợp trên chị mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ giúp chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.820442,
      "id": "22687287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại iphone 6 hàng xách tay sigapjo là hàng gì vậy có bảo đảm không vậy",
      "answer": "Chào anh Khánh,Thegioididong.com không kinh doanh các sản phẩm Iphone hàng xách tay anh nhé, về chất lượng của loại hàng này thì tùy vào các cửa hàng kinh doanh mà nguồn gốc có thể khác nhau. Anh có thể mua sản phẩm tại Thegioididong.com vì các máy bên em đều là máy phiên bản quốc tế chính hãng , không phải sản phẩm xách tay và khi mua còn nguyên seal, chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.818233,
      "id": "26796498",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi em đang dùng iphone 6 64g nhưng sao em xem phần thông tin điện thoại thì thấy ghi là dung lượng 59,13GB ; khả dụng 53,5GB. Như vậy là máy em bộ nhớ có 59,13 à? Tại em chưa dùng iphone bao giờ nên lúc em ra thegioididong mua máy em chỉ biết là mua iphone 6 64GB huhu. Hay là máy e ko phải chính hãng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy  bạn là máy chính hãng , hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thông của máy chiếm khoảng 5-6GB nên máy còn 59GB là bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.816364,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7972,
      "id": "21024297",
      "field_search": "question",
      "question": "Có một thắc mắc  iPhone 4s 8.1.3 chơi game bị văng ra ngoài  Z nang cấp lên 9.3.5 có bị văng ko game mobile legend nha",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành IOS 9.3.5 là nặng hơn hệ điều hành iOS 8.1.3 nên không giúp điện thoại của bạn chơi game tốt hơn đâu bạn nhé. Đây là do cấu hình điện thoại này đã quá yếu và không còn đáp ứng được game nữa nhé bạn  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.778952,
      "id": "26077092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi  hay bị gì mà rẻ vậy  sop",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể an tâm là sản phẩm chất lượng tốt, không có bị lỗi gì anh nhé, mới 100%, full seal. Ngoài ra, do bên em có chương trình khuyến mãi giá giảm online nên giá sản phẩm rẻ đi nhằm giúp khách hàng quan tâm sản phẩm có thể tiếp cận với giá tốt nhất anh nhé. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.77394,
      "id": "23157966",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em bị hỏng. Mua tại tgdđ, mai e cầm ra bảo hành. Trong thời gian bảo hành em có được mượn máy dùng không ạ. Nếu có em cần những thủ tục gì ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ được ạ anh có thể đến quầy máy đã qua sử dụng để được nhân viên bên em hỗ trợ giúp anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.766184,
      "id": "31534302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ? Tại sao điện thoại đổi mới về lại khác điện thoại lúc trước ad",
      "answer": "Chào anh, Anh ơi, anh có thể nói rõ hơn anh đổi máy khác lúc trước như thế nào ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763937,
      "id": "28073035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao điện thoại ip 6 của e để qua đêm nó tuột pin quá trời luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng hay để qua đêm không sử dụng cũng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.734863,
      "id": "19970271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em có mua điện thoại ở tgdd và đuọc mua sim ,lúc mua sim là đã dăng ký cho em rồi đúng không ạ(em có đưa cmnd để kích hoạt và đăng ký) .vậy là em không cần ra viettel để đăng ký gì nữa đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ đúng rồi chị nhé, khi chị mua sim thì bên em có xin CMND của chị để đăng ký sim cho chị rồi đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73103,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình ip 6 bị sọc đen ngang kéo dài là bị gì v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.695852,
      "id": "22392468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi số điện thoại +18662753866 gọi đến khi đăng nhập vào điện thoại Iphone là gì vậy. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Đây là số điện thoại từ Apple để gửi mã xác minh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.695726,
      "id": "27303074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã là đồ điện tử thì giá bán chỉ có hạ dần xuống, ko bao giờ đã hạ giá rồi lại tăng, đó là quy luật của thị trường. Iphone thì cũng chỉ là chiếc điện thoại thôi, ko có gì là cao sang cả. Như thế này đảm bảo Ip 6 sẽ bị ế là cái chắc.",
      "answer": "@LÊ HOÀNG DIỆP THẢO: uh..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.671469,
      "id": "30631249",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e  đầy 100% để qua đêm tự dưng tụt còn 60% cho em hỏi nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin. Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng ngầm thường xuyên bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63528,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.632467,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.546942,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.544703,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.530254,
      "id": "18241808",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook của tui bị người lạ tag vào trang web người lớn t ấn nhầm tay vào điện thoại có nhiểm vius không qtv?",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì khả năng điện thoại bị nhiễm virus nhấn vào một trang web thì không cao đối với máy Iphone nên anh có thể yên tâm nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521957,
      "id": "29381395",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k là áp dụng mua tại hệ thống hay là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ được áp dụng cho mua online và mua trực tiếp tại siêu thị luôn anh nha, tuy nhiên không được áp dụng với mua trả góp lãi suất 0%, anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517141,
      "id": "31373688",
      "field_search": "question",
      "question": "E ip6 dang ios12 chơi liên quân hay bị văng ra . Làm sao de khắc phục ak . Thank",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể game của anh đang có vấn đề nên anh thử gỡ bỏ game và cài lại kiểm tra xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504894,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46621,
      "id": "30588661",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao e choi game 3 trận là bị giag ra.ko choi dc nua.là bị sao ạ.giúp e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử cập nhật lại bản mới của game hoặc xóa đi tải mới lại xem khắc phục được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.451502,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình điện thoại tự nhiên xuất hiện vết đen mờ ở góc trên là do bị gì? Nhờ TGDĐ check giúp mình hạn bảo hành máy iphone 6 mua với số điện thoại là xxxx504045",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.434654,
      "id": "28527731",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi gọi điện mess mà trong nhật kí điện thoại vẫn có vậy. Có cách nào tắt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng mặc định của iOS 11, không hỗ trợ tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.429928,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.411749,
      "id": "23899179",
      "field_search": "question",
      "question": "S e vô fb cái nk văng ra hoài z ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.404085,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.396706,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.384882,
      "id": "17500066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G này chỉ bán online hay là có thể mua tại cửa hàng vậy ạ!!!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm thì bên em có hỗ trợ bán tại siêu thị đó ạ, tuy nhiên chị nên tham gia đặt cọc trước để nhận khuyến mãi nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.367058,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.36071,
      "id": "21881366",
      "field_search": "question",
      "question": "E vô nhạc của tui hay mp3 đều ko tải được ghi là lớp phủ màn hình gì đó",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng nói rõ hơn là bạn đang dùng điện thoại gì vậy ạ, Bạn vui lòng nói rõ hơn để mình hỗ trợ được chính xác bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295322,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.264051,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263592,
      "id": "22645418",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 6 điểm antutu hiện tại là bao nhiêu và điểm 3d là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.240631,
      "id": "21024443",
      "field_search": "question",
      "question": "Có một thắc mắc  iPhone 4s 8.1.3 chơi game bị văng ra ngoài  Z nang cấp lên 9.3.5 có bị văng ko game mobile legend nha",
      "answer": "Chào bạn,Máy không nên nâng cấp lên phiên bản này bạn nha, như vậy thì máy sẽ càng chậm bạn nhé, do cấu hình máy không phù hợp với game trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.225803,
      "id": "26899736",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi đây là loại gì ạ... tại sao bộ nhớ ít v ạ",
      "answer": "@Hoàng Đô:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.223167,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.221891,
      "id": "25637640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hầu hết tất cả fb, Zalo, mes của e bị sai thời gian hiển thị Tức là bạn e mới cmt vừa xong mà nó hiển thị là 15h vậy bị gì ạ? Tks ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18179,
      "id": "19676366",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vô hiệu hóa.Em restore xong rồi mà vẩn không được là sao ạ.em vẩn còn nhớ mk icloud.,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại khi restore xong bạn không vào được máy luôn hay màn hình có hiển thị thông tin gì không vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.177633,
      "id": "21586315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em chưa đủ 18 tuổi đến mua không trả góp thì cần cmnd k ạ hay cần sđt k tại em bị mất đt vs sim nên lại mua đt vs sim luôn ạ!",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp nếu mua sản phẩm với hình thức trả thẳng và mua sim nữa thì anh cần mang theo giấy CMND để làm thủ tục đăng ký sim anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.175156,
      "id": "31111479",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mh hỏi ứd messenger trên ip6 mk gửi tn cứ bị lỗi mặc dù má đã xóa đi tải lại reset mấy nhưng ko đc là lỗi j vậy ah",
      "answer": "Chào chị , Chị có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi như vậy và đăng ảnh lên đây để em xem và giúp chị được tốt hơn nhé  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.174742,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135775,
      "id": "29181087",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao đien thoai cua em không tai được Facebook ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn không tải được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.097237,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08564,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.081015,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.059965,
      "id": "18651521",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở tại của hàng giá lại là 8tr250 sao trên này lại là 8tr990 vậy ?????",
      "answer": "Chào anhCó thể là siêu thị chưa kịp thay giá lúc anh đến mua ạ, giá máy Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05807,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.035206,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.024738,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.020329,
      "id": "30754725",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy hay là máy bị thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu vân tay của máy không có được nhạy thì chị hãy vệ sinh bề mặt nhận vân tay, giữ tay khô ráo khi thao tác để máy nhận được tốt hơn chị nha. Có thể sau một thời gian dùng thì bề mặt vân tay bám chị và nhận không được tốt nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.995148,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98184,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.980343,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}